雙11後。。。邊間大陸集運ok?

雙11後，十一月底開始，好多間集運原本1~2日出貨，變左成4~5日先出到，求近期推薦

多寶

金寶 雙十一都無慢過

多寶 , 點BUY